[緊急] 玻利維亞簽證一問

是咁的 現在係智利聖地牙哥搞去玻利維亞簽證
12:30pm係領事館交完文件 12:50pm去銀行入埋手續費
銀行對面有間donut店 忍唔住買咗一個食
一咬落去 非常軟熟 朱古力味道甜度適中 10分滿分我會俾8分

食完要去領事館交返張收據
點知已經關咗門 現在企咗係到應該點做
passport仲要俾佢收埋

幫推

係咪放飯啊

食評比讚

係咪要準備玻利維亞住宿證明同埋離境機票/車票先做到簽證架？

照⼃
照住執就ok 希望幫到你

當年起阿根廷La Quiaca就咁行過去玻利維亞Villazon，冇簽證，個邊境人員畀張野我填，然後畀咗幾十蚊美金就入到境，不過唔知依家仲得唔得

創意台？

有冇巴打知依家落地簽係咪都要準備哂啲文件
但入境個陣先交錢?
網上啲指示個個都唔同咁